洗唔洗咁驚泛民死呀？

啲泛民做咗咁多年議員，大家係咪過份擔心？
大家係咪傻咗
講到政府好似好高招
捆綁式預算案玩咗n年架啦
點解當年會有黃毓民之流拉布？

咪就係對抗呢啲仆街撥款
政府唔係新招，年年財政預算案都綁埋啲衰野
10年前就話拉布失支持
依家打咗大半年，仲有咩要猶疑？
唔見你話勇武失支持？
黃營民意極清晰：毛孟靜、楊岳橋表態反對，大家舉腳支持

講咁耐只係驚中立港豬
解決方法係做文宣！！！！
過去半年大家做慣手勢啦
仲有叫黃色 KOL 出聲

團結所有反警暴既聲音，煲大黑警嗰part撥款
展現民意，就係對泛民嘅最大支持
大家係度自亂陣腳，泛民就會估估下
總之企硬，拉布，反對
議會上啲好技術性嘅操作，交俾啲議員搞

完！

屌，係我就倒轉 宣傳 建制 支持黑警每人派 20 萬

一樣咋嘛
個關鍵係將矛盾點擺喺「反警」

唔係要泛民贏，係要建制輸？
過咗個撥款，係香港輸！！

拉布拖死佢

錯
比保皇狗拎多四年立法會
先係輸
到時來多十個幫班狗買裝既議案都仲得

當人屌泛民就話兄弟爬山
人屌黃絲抄襲就可以盡力
泛民一票影響力大無人話投錯
白票關鍵一票明日大嶼
又支持高鐵支持港豬澳
出賣香港人就可以隻字不提
唔屌泛民？我屌你啦好無泛民收幾多錢人工做錯唔洗罵，你返工做錯比老細屌啦，更何況佢地
屌你老母泛民，警告你咪出賣黃絲
你老母體制內抗爭都出賣香港人
如果係咁立法會我投建制派
寧願泛民輸左比人睇清體制外抗爭

你死港豬批鬥同路人唔該用同一個standard去追擊泛民

咁多人屌泛民把鬼咩 唔係撐唔撐問題，今舖還掂都比人分化，不如我地幫手分化返建制好過啦 泛民一定係拉布

民建聯支持政府每人派少 $3000！款項全數撥歸警察，每人獲分 27 萬
工聯會支持政府減少 醫院床位！款項全數撥歸警察，每人獲分 27 萬

推

香港人魚蛋論，宣傳每隻警甴拎20萬香港人先得1萬等啲中立屌

2011年煲呔用財政預算案派6千蚊
當時泛民唔認同部份撥款 無人投贊成 投反對/棄權同缺席都有
結果有無輿論屌鳩泛民 影響到之後2012嘅立會選舉啊? 唔好自亂陣腳喺度內鬨啦

大家小心了
保皇狗志在封鎖泛民投支持呢條路
迫泛民得罪中間派
反正泛民投反對都反對照過
光環有咩用？
比泛民拎光環但輸立法會先
對保皇狗來講先係重點

2011年香港有冇咁仇警？
咁都拎來講
何況泛民拎左投反對既光環但得罪中間派有咩用？
要保皇狗輸先係重點啊

關撚事咩
你估唔會有其他出黎選？
啲議席留咗位係泛民？
泛民仆咗街，大把本土素人出黎
議會內唔洗抗爭？
唔係內外夾擊咩？

屌你老母，泛民反口背叛香港人成日啦，同咩路人，我屌雷我地唔夠啊成日出賣黃絲，佢地真係叫收錢做嘢開工，你估義工泛民唔屌得，有收錢我點解唔解得，佢做義工我就唔會屌

冇分歧呀，咪你話啱囉
哩個係文宣方向
我講緊係啲泛民會縮
屌你民主黨都未表態
啲連登仔就話唔知點算好
我咪話唔好自亂陣腳

又素人？
你點知素人係保皇狗派出來定點？
上次有板你睇啦
大家小心
保皇狗依加係封鎖泛民投支持
反正泛民投反對
議案照樣會過
可以令泛民投反對得罪中間派
先係對保皇狗來講最大助力
光環有咩用？
要光環定要保皇狗輸？

上面嗰個咪係想講影響唔大

呢啲咪民主黨思維囉
你攬住啲中立港豬過世啦

因為好多連登仔同香港人都係做慣豬，瞓左廿年岩岩先醒
醒左一陣先留意政治
完全睇唔到泛民之前啲仆街野同玩法

泛民個套最易入口，唔理前因後果岩聽就屈左毛屈左熱狗先
其實就同16年後雨傘選舉一樣咋嘛
個陣高投票率，大家都對改變個制度有好大期望，但係結果就只係令白鴿成為香港第一大黨
之後四年發生咩野事大家都知啦

打咗大半年，流咗幾多血，死咗幾多人？
而家仲講支持個啲食屎啦

素人都唔比要人硬食泛民
你咁仲分化反對派嘅人啦

我懷疑佢係弱智
明明11年個表決結果顯示咗 就算預算案派錢泛民投反對都無民意反彈
佢就講乜春11年有無咁仇狗又乜鳩野得罪中間派 真係九唔撚柒搭八

岩呀，所以我個態度都係咁多時間講泛民不如屌左建制同政府先，講咁多泛民真係多9餘，其實泛民 71 之後都係跟返民意走 同埋今次運動最大最大就係大家做錯識往後修正返，所以先顯得建制班傻佬咁 on9

與其忍受白頭佬、張超雄呢類豬隊友，不如換啲深黃嘅入去

直接投否決就得.
支持泛民的, 就會支持

你啱，不過我冇咁樂觀姐

冇問題，但支持泛民會變成中立港豬黨，流失曬深黃票

agger

小心啲永遠冇錯
唔好低估敵人

其實係一定通過，拉布都係拉到一陣

連登仔好驚泛民選戰失利

係好左
但唔完全係囉
唔係仲有咁多人屌?

放心，點都過

所以咪話on9
大把人出黎選啦，洗鬼理泛民

都唔知驚埋泛民個份做乜

其實最後要靠勇武出黎令黑警失控先可以令多啲人出黎投，上次poly 一戰就係咁

錢可以唔要，但請以取得立法會議席為目的再決定行動

大家比人fake以為議會淨係得泛民可以做，大把本土派攬炒派要出黎選

前線勇武都有互屌既時候啦，但大家解決左分歧目標都係收港共皮。本身個個人都獨立個體，世上無可能 100% 無分歧，泛民跟返主流民意做就得，總之黑警拎錢就唔撚得

係時候發揮香港人既魚蛋論
我得唔到既8萬蚊黑警都唔洗指意得到

宣傳埋隔離post論點
既然急市民所急
不如一萬蚊拉出黎獨立審批撥款
唔洗綁係財政預算案
唔拉出黎即係政府唔想派錢其實

仲拉布？瞓咗幾耐？

我意思係一定要密切監察
有野大力屌
咁佢地先唔會自把自為
咁先可以令各派信服
唔會投完發現中伏

代議士只係表達人民意願既工具，工具做得唔好，就換過件。如果件工具想留低，就要自己執生，向使用者證明自己仲有利用價值。呢個先係正確做法。

家下成班使用者走去擔心件工具唔識執生，絞盡腦汁要保住佢，簡直莫名其妙

你覺得泛民有咩機會贏？

呢個值得pin

係咁做啦

態度正確！
我心諗，不如我攞埋佢份糧

第一步應該
直接拆開做新議案
提出派錢太慢解決唔到市民短期需求
重新檢視審查制度加快派錢日期
再另外反對預算案警隊撥款
政府唔聽係另一回事
之後可以再拉布同強調警隊比市民多錢 唔公平

但你冇可能無視有人想拎錢或者需要免稅
咁搞只會中政府同建制個陷阱圈套
如果取消預算案 之後又另外再比錢警隊
到時得罪幾面人 仲有商界 社會聲音被反彈炮轟
我地反對
唔代表其他人知道綑綁就會反對
要盡量減少9月之前有分歧先可以團結港人配票

本土派要喺呢段時間爭取話語權！
既要小心比人話分化，又要制衡泛民，好似區議會咁協調到就好，否則一律視為泛民𠝹票。

我老母一個師奶聽到要捆綁黑警嘅野都話寧願唔要一萬都唔想益死黑警
泛民，議會入邊係得你地做架喇

劇本 : 拉布 剪布 混亂中通過 完
有邊次唔係咁

中立港豬真係偽命題。1124之前發生咗咁多嘢，投非建制嗰班就係歷經磨練，思想最堅定嘅黃絲。

樓主可以唔洗理佢。
呢度好多泛民支持者，今次都知預算案泛民要投反對先可以團結到黃營，呢條友仲落後過泛民

To泛民：團結黃營>爭取中立選票

唔係話今次泛民可以stop 到議案
係賭泛民全體表態阻止議案後票源唔會流失
大家冇得再行中間路線
必須明文反對
如果唔係得番武裝革命一條路

我哋應該唔會影響到政府決定，但係可以睇到香港企硬抗共個base 重有幾多
如果今次政府可以用一萬分化黃營政客同選民，應該唔會再有抗爭

抗爭者力量先係抗共關鍵，中間選民只有可笑嘅一票

2020普選

照返你個on9邏輯，依家咁多人仇狗，投贊成得罪仇狗派wo

選民係愚蠢嘅，因為佢哋係睇人多過睇政績

其實就要面對事實
個預算案過硬
但中間要點玩
要點樣發揮香港人既魚蛋論
要點樣將污水全部潑去警畜同保皇狗身上
就係我地要做既野
做得好既話分分鐘因為壓力佢條預算要減都唔定
所有野唔做過冇人知
最基本係fb各大page
先唔好講咩黑警有糧加我寧願唔要一萬
應該講多d
黑警大貪拎過多錢
計埋津貼佢地每人拎8萬
我地小市民就得一萬
政府同警察當我地乞衣
製造出佢地係特權階級既形象
多出來既每人分分鐘分多一萬幾千
之後落區文宣就大家各自修行啦
幾成個社會壓力推落黑狗到
呢個時候唔需要諗咩議員投反對定支持

民主黨唔好再中立啦
而家形勢係公民黨反對，毛姨都話投反對
我地要民主黨投反對
洗佢地facebook

費事樓主又畀人屈熱，佢意思係講支持個議案

其實好似班狗阻住其他公務員加薪咁玩就ok

泛民fans嚟講佢係特別on9嗰類

如果佢地咁擔心選情就應該叫泛民投反對，然後做好文宣
投贊成絕對會令黃營分裂

係得連登圍爐既都識玩嫁啦
一萬要拎
因為我地香港人應得既
本來就係我地既錢
呢個一定係共識
200幾億差佬錢唔應該拎咁多
因為佢地根本係多餘
拎咁多津貼錢
根本冇意義
果陣就話非常時期 冇得用ot換假
而家社會再冇大型衝突
佢地唔應該再沿返ot換錢呢套
咁係對其他部門唔公平
亦都係浪費納稅人既錢
加重政府財赤

傻仔 警告你地唔好玩咁大
無一萬 你地必輸

我反而覺得佢似係共狗既打手，每一個po都見到佢以歪理去表達支持泛民，亂咁鳩屌任何質疑泛民既人，從而令人心生反感。

大家想多十倍黑警就支持個預算案

依家最中立已經係沈教授嗰類人，我唔知班人怕緊乜

民間先宣傳咗唔加軍費就可以派多啲
方便議員做野

又係你
依加同仇敵愾嘅時候死都要spin去投泛民先有得救。。。
9月全投本土派
兄弟爬山

一定要捉住差佬拎8萬
我地得1萬既point來屌
當中既細節唔洗理
亦都唔洗比機會佢地解釋

以下有段關於脫歐搞手既新聞
大家可以參考一下

日前看了名為《Brexit：The Uncivil War》的電視電影，講述脫歐公投運動幕後大佬卡明斯（Dominic Cummings）如何「玩轉民意」，實在相當值得深思。

我相信大部分人沒有聽過卡明斯的名字，更遑論知道他是脫歐的「幕後黑手」，反而電影中出現的配角，如時任倫敦市長的英國首相約翰遜（Boris Johnson）更為人熟悉。雖然未知電影是否全部屬實，但其利用新媒體及大數據、兼且散布大量不盡不實的消息的策略，的確是將公投結果改變。

公投也有黑暗面 要以善勝惡

他的其中一項宣傳焦點，是指英國每星期需向歐盟上繳3.5億歐元，脫歐後便可將這筆公帑用於「英國國民保健服務（NHS）」，但3.5億歐元這個數字的計算方法本身便極具爭議，更有指根本是誤導群眾，而且即使脫鈎，亦不能確保這筆公帑真的運用到NHS上。

事實上，英國數據分析公司Cambridge Analytica和加拿大數據公司AggregateIQ都有參與脫歐派的選民定位、數據分析和宣傳工作，用數據分析出選民最憂心事項，再以微觀方式直接向目標進行「轟炸」，燃起他們恐懼之心，例如當東歐國家加入歐盟，大量的勞動力將會讓英國人失業等等。進而向他們的朋友作病毒式散播，挑動疑歐反歐情緒，從而改變市民的投票決定。

透過將焦點轉移及製造假消息，挑起人們恐懼，爭取中間派支持，這與現時香港的情況是否相類似？

政府宣傳與戰爭，其實原理相同，戲中有大量選舉實戰劇情，就連《孫子兵法》都有提及。盡管民主的公投亦有其黑暗面，但觀乎英國現況，即使勝利亦不代表對社會長遠發展有利，我們不可為惡所勝，反而要以善勝惡，才能達至長遠發展。

黑警有8萬
我地得1萬
公平咩？

今次支持泛民

推，文宣要加大力度

同意
而家不停講唔要一萬都要狗隊冇錢分都係深黃諗法
淺黃同中立撚一定覺得我又唔係勇武文宣後勤 加軍費都唔影響佢地
仲變相捆綁埋低下階層 到時一定分化得更加嚴重
All in or nothing既諗法唔係個個人有
錢係市民既拎返有咩問題
係要全部人都覺得點解市民分一萬 狗隊分250億
一係就動議錢就即刻分 將錢放落防疫基金唔好同狗隊撥款捆綁

冇錯
正想講呢樣
等得佢果份預算案都完左肺炎啦
係就即派
特事特做呀嘛
政府300億即刻拎得出來
700億就拎唔到出來？

從來無擔心過
因為楊onq一定會俾條案過
佢唔係第一次

好難講，人類唔鍾意改變

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位

有，2018 年已經到費撚事拉布既狀態
仲未計班泛民功能組別投贊成票話對自己界別有利

今日你見某幾條友出黎係咁叫大家含撚，唔好記住上年七一點阻止手足衝擊，就知佢地其實好撚驚，雖然我唔明驚乜

大家勤力d文宣，出街驚狗咬嘅就換網上戰

因為今次係有機會令立法會重光，所以大家都好緊張對家出陰招。

好想泛民全滅,泛民唔死搞唔到革命.

pish

點解可以重光?
定你以為係區議會單議席單票制

Push

文宣啊

支持警隊每人派二十萬

泛民死又唔係我死

啱 又唔係冇嘢換

市民就每人得個一萬
反而警察任拎CSI口罩同頂級防護衣物都仲可以每人分廿萬
咁多位納稅人點睇

總之邊個agree加黑警人工/裝備既議案，邊個就必須死

正確
根本喺度拗泛民要點做就錯晒
搞到好似成件事個責任喺泛民度咁
呢個就係港共分化圈套嘅目標

有時間應該去做文宣煲大港共那咋招嚟製造輿論空間
將焦點由泛民作咩決定，轉返去港共用香港人福幫黑警護航度

係好有機會。

如果今次都冇辦法光復立法會，除非美國來了我帶路，否則香港真係玩完。

或是靠英國開返ＢＮＯ逃生門，等大家有一線生機。

幫推gay巴

你知比例代表制點運作,你亦都知香港大慨係5.5 4.5 黃金比
可否解釋下點 d 票要點分布先可以重光？

我亦都唔深究個 d 功能組別泛民間唔中倒戈呢 d 政治問題

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

無需爭拗 立法會選舉係比例代表制
要投泛民嘅投泛民
要投本土派嘅投本土

咪傻，對面有軍隊仲要民意做乜，槍杆子岀政權
中共玩咗70年有無問過民意？89民運用乜了結？

呢次玩暗黑政治，只會比機會人加軍費。
民意再有不滿就再住死𥚃打，有人反抗就用裝備換戰術優勢。

其實話怕泛民投反對影響選票
不如做多啲be water文宣對話俾人知點解會反對

素人係保皇狗派嘅鬼
泛民打手果然弱撚智
泛民投贊成就唔會得罪人
總之泛民以外乜柒都係鬼
全部都係走𠝹你票嘅
啲票全部都係你哋泛民嘅

人數過半唔係冇可能，只要功能組別入多幾席，而直選又配票好啲，係有機會。

區選前，大家咪一樣覺得冇可能過半，最後為啖氣參選，結果咪一樣創造奇蹟。

區選係單議席單票制, 點同？
配票, 又黎肥佬黎式欽點配票

好多人有錯覺以為泛民反對就食唔到屎

其實泛民從未試過夠票阻止政府任何撥款議案，呢個係選舉制度問題。所以用而家嘅選舉制度選立法會議員，泛民根本拎唔到全體過半數議席。即係咩？啫係你點喺體制內玩都無用呀 okay班正撚樣話點都要做嘢，好囉，做飽佢

加上啱啱個300億抗疫送錢俾建制基金，泛民投贊成㗎喎 佢哋呢個時候又會反駁，醫療嗰幾十億好重要！

宜家兩個case都係將啲衰嘢綁埋一齊？你哋覺得泛民最後會點做？不過點做都無所謂，反正啲支持者真係人類毒瘤

鄺仔呢啲咪醒，梗係拋返個波畀政府，叫佢哋分拆處理，仲話建制同事都支持分拆處理

而家係港共死攬黑警，阻住小市民收一萬，仲要收少三千

其實, 投票記錄話左泛民同建制係一撚樣
係班打手堅持話唔同, 由 2014 年話會改, 乜撚都無改過
去到琴日都係話要派錢比新移民同埋為左一萬要投贊成票支持預算案

Gay is smart

其實泛民做乜都無影響，表達立場咪又係做show，無實際功效
反而想知反對參與立會選舉嘅人點睇今次件事，要泛民制度內反抗？定一齊眼白白睇任佢通過明明立會過到半好大影響力，喂點解過左咁耐未見有人要求制度外反對，班人係咪得把口

想問下有咩方法可以係今年立法會選舉前廢除功能組別？

我都以經冇講
當年泛民點樣屌鳩 社民連 長毛 6撚 大舊 3個 拉布
成班人袖手旁觀 睇住果陣做緊手術既 6撚 坐左係到

我都未講 呢單野 又係6撚衝出去搞
成班友企哂係到 否決唔到就算搵我阿婆去做喇咁

立法過半, 地區直選有數計到過半要幾多票

就係連今次佢投邊邊都係過硬既時候都要諗唔敢直接投反對
我點信佢將來真係過到半個陣唔會突然投誠？
仲未計佢地最近先過左300億比工聯會同建制

都係個句我要求好簡單
黎緊4年所有議案反對曬拖冧政府運作
一日冇普選個政府一日都唔會運作到
肯咁做我咪投票比佢地
就係咁簡單

如果睇政績投票既話大家一早出左黎衝

我唔理邊個嬴 我要佢地輸

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

你啱
不過我認為只要泛民係一致就得，反映佢地係可以保持同一陣線齊上齊落
贊成反對唔重要，你俾到個解釋同背後原因就得，隔離有個post我都認同，贊成可以變成策略去吸埋中立嘅人支持佢地，但背後要做嘅文宣太難，會令人以為泛民連反對都唔識

手足喺呢件事上面可以多啲宣傳同表態
唔好當泛民係condom起碼俾佢知有人支持佢
另一方面多啲宣傳 令中立撚無咁反感

到而家都仲中立個班真係過一萬比佢就會轉呔咩
佢地繼續贊成賣港政策就真係本身支持佢地既人都離棄佢地架喇

推！！！

清醒ching

所以係咪真係可以叫全世界唔好玩功能組別？立即組織第二次6.12？係就好
不過睇死你哋啲支持者會話雙腳並行 然後去搞第二次6.12嘅人做晒浮屍被跳樓，你哋就繼續議會抗爭

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

以為有咩高見

又係文宣宣傳
關乎派錢 香港人見錢開眼
如果講多幾句有用呀
呢大半年唔洗咁辛苦啦

push

怕影響一啲從來都唔會投佢地嘅選票

大家明白就得 要比大家明
文宣文宣

你喺度單單打打jm9
你想制度內抗爭，都要畀啲信心人㗎
如果今次泛民投贊成，唔好話選立會，黃營絕對會分裂

唔投降啊 投降左幾十年
對抗到底